依家班廢青唔溝女結婚，搞到班 一樓一坐地起價

深水保屌阿嬸都要三、四舊
你班廢青可唔可以反省下